Read Me 
Ihsane Bourbrik 
Danny VANG 


Répartition du Travail : 

Ihsane : Continuité du projet, React 
Danny : Début de projet, Serveur ,HTML, CSS 


Problème rencontré : 

Problème de serveur, Mise en page, Interaction avec le Serveur, Documentation sur
Internet, Travailler à distance et travailler ensemble


Ce qui reste à faire:

La mise à jour des informations d'un utilisateur.


Fonctionnalité rajoutées :

Un barre Naviguable


Choix du projet: 
Utilisation de MongoDB : Beaucoup plus simple pour les requestes , plus compréhensible



Présentation en video :  https://youtu.be/8YC4ZSnlxUY
